 parágrafo quinto a assembléia estadual constituinte será instalada no quadragésimo sexto dia da eleição de seus integrantes mas não antes de primeiro de janeiro de mil e novecentos e oitenta e nove sob a presidência do presidente do tribunal regional eleitoral do estado de goiás e dará posse na mesma data ao governador e ao vice governador eleitos parágrafo sexto  